致「我要攬炒」手足！

昨晚元朗事件，我覺得香港已經有人道危機.... 其實聯合國應該出兵！但中國係常任理事，機會不大... 不知台灣蔡英文如何發聲及行動？至少如果台灣出兵，就不是別國干涉中國內部事務吧！😡

我們可以向外求救嗎？

所有源頭都係政府管治失效之因！！
呢次唔係抗爭咁簡單，直情係要社會常規以外另起一個向市民負責既政府，呢個方向係無錯！！

光復行動，防衛隊，傳播媒體，外交等等！！

德國大前年貨車撞入Christmas market 都恐襲
諗唔到同恐襲有咩分別

基本上針對平民無差別攻擊就係恐怖襲擊，應該將 正名做元朗恐襲

聯合國應該唔駛諗，冇可能會理我地香港。現在我想只剩台灣吧：